「緊急」召喚大家一齊send email 比全球救世軍阻止香港救世軍沒收物資

請大家立即send email 比救世軍總部即刻比壓力佢地停止沒受重要物資

國際救世軍：websa@salvationarmy.org
英國救世軍：info@salvationarmy.org.uk
美國救世軍：mediarelations@usn.salvationarmy.org
香港救世軍：info@hkt.salvationarmy.org

推

仲有你班加拿大撚

加拿大救世軍： john_mcalister@can.salvationarmy.org

咩事? 點解有權沒收?

pish

FACT CHECK左未？

（請大家廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘先烈，誓撤惡法！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）

可以拎返 求其填資料就得 唔會CHECK

《香港01》接獲消息，有市民響應網上呼籲，指救世軍的灣仔中心願借出地方予擺放物資，故將金鐘剩餘的物資運往該處，包括有雨傘、水、眼罩等，惟有該機構的內部消息指，該機構高層現憂政治問題「上身」，今早（14日）開會討論如何處理該批物資，據了解，該機構會交由回收部收走再作棄置，有部分會作捐贈或售賣用途。《文匯報》今日亦報道，指救世軍的倉庫是「暴徒倉」。
記者下午3時許到達該中心，發現職員正把物資搬到一輛貨車上，至下午4時許，約有50人到場了解，職員決定暫停搬運，稱先與其他職員商討如何處理。有到場青年表示，昨午向救世軍查詢時獲告知，除了頭盔、剪刀等軍事用品外，其他都可以存放，故把逾百個紅白藍膠袋物資送到該中心。

咪撚再亂傳消息，人地而家比你拎返啦，放低個鍵盤去現場幫手拎唔

照投訴佢 唔係有群眾壓力d 物資就無哂